講到口都臭 但係記得要救人呀！

講到口都臭 但係記得要救人呀！！！！
救得一個得一個 唔救人遲早冇哂手足